有無人覺得自己遲早會自殺？

抑鬱症真係好辛苦
少少嘢就會落谷底
瞓又瞓唔到，晚晚發惡夢
工作讀書完全比病影響
生存又無乜意義，唔知為乜而生存
覺得自己好垃圾、留喺地球都係獻世
但唔想屋企人傷心先苟延殘喘

好撚想死

香港地真係愈來愈多人抑鬱，有冇試下識異性，或者質多d野比自己做，等自己冇時間成日亂諗野？

全部試過，無用
自己嘅興趣好多時都比病影響，冇心情做

加油啦
生存即係仲有機會

玩下d發洩類既運動啦 例如拳擊。
打完沙包個心情好爽

其實世界好大好美
為自己而活啦
珍惜生命 活在當下

會呀
之前開工受傷，仲要係做d同崗位無關嘅工作，現在行路快少少都尾龍骨痛，連最愛嘅跑步同舉重都要無限期暫停

Same here, 柒住咁做人
做野生活混混噩噩
搵興趣玩得唔到快樂
以前靠同人打機得一時滿足感
以家靠睇動漫維生
重覆睇完又睇唔知為乜
有日太絕望真係會

認同上面話玩發洩型運動
我自己就做gym，唔好以為做gym好靜態，你日常生活係唔會用咁大力去做一件事架

訓醒當復活